[集思廣益]投票策略

1.依家好多風話港共會借啲意cut左個選舉,下星期嘅Online game真係要玩得好小心

2.依家好多建制派扮黃 ，將自己個黨嘜頭有幾細縮幾細 ，其實好多人根本唔知邊個打邊個
有冇人可以幫拖整個整合表出嚟
一目了然大家知邊區投邊個

光復香港時代革命

自推1

2